唉 點解自己仲係的唔起心肝努力讀書

好憎咁廢嘅自己 明明樣生得柒又唔聰明但都仲係咁無上進心 明知自己而家唔努力遲啲會後悔一世 但係就係無動力去努力

天道酬勤

我明呀 但係勤力呢啲講就容易做就難

有無人可以屌醒我呢個辣殺

我都係廢青一個

答乜春

幾歲